【新書速讀】AI爭霸戰 - 美國為何如此忌諱中國？

中國 AI 專家李開復：中國已經在 AI 應用上追上美國，更有極高機會在2030年前超越美國成為全球最大 AI 強國！

英文書名：AI Superpowers: China, Silicon Valley, and the New World Order
作者：Kai-Fu Lee（李開復）
出版日期：25 Sept 2018